［狗鐵］發現新一代騙錢黨 在狗鐵長期行騙冇職員跟進

事源今日我係旺角去機場 搭地鐵拍卡先發現冇錢 咁好啦跟住去增值八達通 見到新個種增值機冇人排隊就行埋去用啦 放卡入錢 跟著部機出左張紙仔，話冇法完成增值 叫我去搵職員幫手
跟著黎料啦 同我講 要填表先有得退番錢比你wo 我本身都趕時間 諗住快快手手填埋就走 填完同我講要等一個星期 先可以退錢 我望一望銀包得番一百 同佢講幫我入埋落八達通 再望一望格離個幾部自動櫃員機條隊 再望下隻錶 我就帶住個冇錢既銀包 同一張地鐵比我既底單去機場
最後我想講 屌你狗鐵

你呢d 叫壞機要退錢... 騙錢黨？

6日後係新年阿

咁點？

噏乜撚嘢呀

撞 紅日咪再推遲d比返你嚕

佢又唔係無比到你 騙咩錢？？

呃錢

佢壞機唔係我既問題 點解要我去等佢6日以上 如果我個下入晒錢落八達通 咁我要排隊禁機搞到去機場遲到。 關唔關年年都加價又冇加質素既加鐵事？

咁係佢服務唔夠好啫
呃乜鳩野錢?

我唔明白點解要6日 有職員証明部機食既錢係我入既
部機有出過error紙仔 唔明白6日係點計出黎

岩牙岩牙 樓主skr skr

人哋部機唔使埋數？ 你話部機食你錢就係呀？ 你去atm 無錢出你咪去櫃枱問點解要等幾日先攞得返d 錢囉

第二， 全香港得一部atm 呀？ 多人你唔識入咗機場先㩒呀？

你自己窮冇錢關人撚事

你可以唔搭 自由經濟
利申 的士 uber